20慢周薪奧袋被指控強姦 保釋候查

奧袋再闖禍！警方逮捕他的罪名是「強姦」

最近兩天，車路士球員奧袋（Callum Hudson-Odoi）登上了英媒頭版，他在約會一位女模特時被警方逮捕，如今英媒公佈了他的被拘捕罪名。

《BBC Sports》、《》等英媒透露，奧袋被逮捕的罪名是涉嫌強姦。不過BBC等媒體的消息稱，奧袋已經被保釋，他將在6月再次接受警方的質詢。

上週日淩晨，一位女子報警，並呼叫了救護車。警方透露，一位19歲的男子被捕，因為這名女子指控其強姦。英媒均證實，該名男子正是奧袋。

此前《太陽報》曾透露了此次事件的過程，奧袋網上認識了一位模特，兩人之前通過短信調情，並暗示要一起找點樂子，這位模特給奧袋看了一些她穿著性感服飾的照片。於是奧袋準備奔現，他要求這位模特穿著內衣來找自己。

奧袋派車把這位模特接到了家中，但是兩人在約會中發生了「衝突」，最終這位女士報警並呼叫了救護車。

標準答案 : 勞

佢就真係勞模啦
一出道乜表現都未有就200000
又大傷又強姦

@卡癆 使唔使捉佢去穿膠花

加完人工就係咁搞事

有武肺仲搞搞震

死黑鬼捉哂去採棉花啦

我有歐洲朋友穿越咗來呢個年代，問曼聯場波點解咁多黑奴係到走來走去

可能知自己會再復發
反正都係死